[Switch/3DS討論] ARMS今週末試玩; U記任記衫開賣; MH Switch發售預定 (38)

Arms免費試拳大會!
即上eShop download "Arms體驗版"
於以下時間開啟遊戲
即可試玩Arms網絡對戰[1v1(v1v1) mode/ 2v2 mode/ 排球mode]

(已轉換為香港時間)
5月27日
8am - 9am (已完)
8pm - 9pm

5月28日
2am - 3am
8am - 9am
8pm - 9pm

5月29日
2am - 3am

6月3日
8am - 9am
8pm - 9pm

6月4日
2am - 3am
8am - 9am
8pm - 9pm

6月5日
2am - 3am

Tips:
1)唔一定要用體感
2) 多人戰時 十字掣上/A/Y/Click右菇可轉Lock
3) 角色轉色法:
While choosing a character, click and hold the left joystick down, while choosing a direction (up, down, right or left) with the joystick still held down in a clicked position, and then choose the character by clicking A. Each direction has its own colour!

可試用角色:

Uniqlo UTGP'17 x Nintendo 得奬設計公佈
5月26日公開發售
詳情:

任天堂@ E3 2017

1. 6月14日 凌晨12點 Online發佈會:Nintendo Spotlight - 集中介紹Switch 2017年遊戲
2. 任天堂樹屋 - Spotlight完結後即時開始, 直播試玩新嘅3DS&Switch遊戲
3. 將舉辨ARMS & Splatoon2 世界賽
4. 現場會有Super Mario Odyssey同其他Switch遊戲首次公開試玩
詳情:

常見問題

Q: 孖車8/炸彈人/其他連網game online玩唔到?
A: 港服未開, 去轉region做日本/美國

Q: 顯示電量有問題?
A: Bug黎, 未有更新解決到, 盡量用Sleep Mode叉電

Q: 點揀叉電器/USB-C 線?
A:

Q: JoyCon手帶調轉插點算?
A:

Q: 點連5Ghz WiFi?
A: Set 個WiFi Channel去36-64 or 100-140之間

Q: 要keep咩先有保養?
A: 1. 需維修的主機及配件 2. 主機外箱 3. 印有銷售店舖名稱或蓋印之購買收據 4. 主機包裝內之香港原裝行貨保固證

Q: 孖車8/Zelda咩版先有英文/日文?
A: 跟你部機嘅語言(可以入設定轉)，無中文

Q: Switch行版/日版/美版有咩分別?
A: 行版有保養同香港用嘅三腳火牛(不過任何版本都係用國際牛)，其他一樣，內置多國語言(無中文)

Q: Switch有無鎖區?
A: 無，eShop 分區跟 ac，一機可同時登入 8 個 ac

Q: 點解話入唔到eShop?話shop not available?
A: 港服未開，建議開多個美國/日本ac 入 美/日eShop啦

Q: 左Joy-Con出事?
A: Joy-Con連接/同步問題解決方法:
更新Switch系統後插左右Joy-Cons落Switch本體再重開機或可解決Joy-Con連接/同步問題
亦可嘗試入手掣setting disconnect joycon 再重新開機
都係唔得嘅可以致電香港任天堂安排測試&更換

Switch and Play
Nintendo Switch 2017年3月3日 於香港正式發售
售價 港幣$2,340
跟機國際牛，不設鎖區

任天堂Switch香港官網

新發售遊戲 ([ ]中為對應語言)

Switch:
5月 Switch Dock 單買 HKD五百中 (已出)
5月18日 Battle Sports Mekuru [日eShop][中/日文] 980YEN
5月26日 ULTRA STREET FIGHTER II The Final Challengers [中/日]
6月1日 聖劍傳說合集(1-3) 4800YEN [日文]
6月16日 ARMS 5980YEN [英/日文]
6月16日 黃色Joy-Con
6月16日 Joy-Con專用 AA乾電池叉電器

3DS:
5月19日 火焰之紋章Echoes[美版]

iOS/Android:
5月23日 跳躍吧!鯉魚王

3DS Q&A:
WiiU Q&A:

連登post(37)

Nintendo Switch 遊戲Demo整合

# Snipperclips [全eShop]
# Blaster Master Zero/ ブラスターマスター ゼロ [全eShop]
# Disgaea 5 Complete (魔界戰記5) [美/歐eShop]
# DQ Heroes I + II [ドラゴンクエストヒーローズI・II] [日eShop]
# Just Dance 2017 [歐eShop]
# 全民地底探險 [みんなでワイワイ！スペランカー] [日eShop]

Nintendo Switch家長監護程式
*裝左可以睇返自已玩左幾耐

Android:
iOS:

任天堂會員 - MyNintendo (對應中文)

Switch概念介紹

Switch遊戲玩法介紹

3DS 舊機轉新機 資料轉移 教學

港版機/New3DS(LL)/2DS特點:

任天堂平台遊戲發售表(更新至5月27日 價錢以日版為準,如冇日版則以美版為準):

圖片版(以美版發售時間為準,source: )

2017年 春:
Switch 5月18日 Battle Sports Mekuru [日eShop][中/日文] 980YEN
3DS 5月19日 火焰之紋章Echoes[美版]
Switch配件 5月19日 Switch Dock 單買
iOS/Android 5月23日 跳躍吧!鯉魚王 [中/日/英文]Free
Switch 5月26日 ULTRA STREET FIGHTER II The Final Challengers [中/日文]
Switch 6月1日 聖劍傳說合集(1-3) 4900YEN
Switch 6月13日 反斗車王3: Driven to Win
Switch 6月15日 Mighty Gunvolt Burst 980Yen
Switch 6月16日 ARMS 5980YEN
Switch配件 6月16日 黃色Joy-Con
Switch配件 6月16日 Joy-Con專用 AA乾電池叉電器
Amiibo 6月22日 Link Amiibo*3, 各1200YEN
3DS 6月22日 THE ALLIANCE ALIVE 6280YEN
3DS 6月29日 Mighty Gunvolt Burst 980Yen
3DS 6月29日 光輝戰史 Perfect Chronology 6480YEN
Switch 6月29日 Lego City Undercover 日版 5700YEN
Switch Infinite Minigolf

2017年 夏:
3DS 7月13日Hey! Pikmin 4980YEN
Amiibo 7月13日 Hey! Pikmin Amiibo 1200YEN
3DS 7月13日 The Snack World: Trejarers 4800YEN
3DS 7月13日 Ever Oasis ～精靈與種子人的海市蜃樓～ 4980yen
New 3DS硬件 New 2DSLL/XL 14,980YEN
3DS 7月20日 雷頓的神秘之旅：卡翠愛兒與大富翁的陰謀 4444YEN
Switch 7月20日 Fate/Extella [中/日/英文] 7800YEN
Switch 7月21日 Splatoon 2 5980YEN
Amiibo 7月21日 Splatoon2 墨魚男/女/紫墨魚 各1200YEN
Switch配件 7月21日瑩光綠/瑩光粉 Joycon Set 7480Yen
Switch配件 7月21日 Splatoon 2特別版Pro手掣 7480Yen
Amiibo 7月21日 大亂鬥 - Cloud/Bayonetta/Corrin 各兩款 各1200YEN
3DS 7月29日 勇者鬥惡龍XI 5980YEN
3DS 8月3日 大逆轉裁判 2 -成步堂龍之介的覺悟- 5800YEN
Switch 8月24日 One Piece 無限世界：赤紅豪華版
3DS 8月31日 世界樹與不思議迷宮2 6480YEN
Switch 8月31日 蒼き雷霆 Gunvolt: Striker Pack 5000Yen/DL 4900Yen
3DS 星之卡比的吸入大作戰
Switch Stardew Valley
Switch SONIC MANIA
Switch NAMCO MUSEUM [eShop限定]
Switch Sine Mora EX [美eShop限定]
Switch BattleChasers: Nightwar [美eShop限定]
Switch Overcooked: Special Edition
Switch Hyper Sentinel

2017年 秋:
Switch 9月15日 NBA 2K18
Switch 10月 Tiny Metal
Switch 火焰之紋章 無雙 [中文]
New 3DS專用 火焰之紋章 無雙
3DS 真女神轉生 DEEP STRANGE JOURNEY
Switch 勇者鬥惡龍X
Switch 大富翁 Monopoly for Nintendo Switch
Switch 龍珠Xenoverse2 for Nintendo Switch 6800Yen

2017年 冬:
3DS 卡比之星對戰型Action Game
Switch Super Mario Odyssey
Switch Sonic Forces
Switch Payday 2
Switch 信長の野望・大志
Switch LEGO Marvel Super Heroes 2

2017年:
iOS/Android 動物之森 (2017財年內)
Switch 無夜國度2~新月的花嫁
Switch Cave Story+
Switch Xenoblade 2

2018年:
Switch 火焰之紋章 正傳新作

發售日未定:
Switch Project OCTOPATH TRAVELER
Switch The Elder Scroll V Skyrim
Switch 牧場物語新作
Switch 真女神轉生新作
Switch Blazblue
Switch FIFA 18
Switch 打吡賽馬
Switch 太鼓之達人
Switch Arcade Archives
Switch Tales of 系列
Switch Minecraft 故事模式
Switch Yooka-Laylee
Switch No More Heroes新作
Switch 雷射超人傳奇決定版
Switch 極限顛峰[Steep]
Switch Oceanhorn
Switch Lego Worlds
Switch Ultimate Chicken Horse
Switch 閃乱カグラ新作
Switch 勇者鬥惡龍XI
Switch Owlboy
Switch SHANTE: HALF GENIE HERO
Switch Monster Hunter XX Nintendo Switch ver.

MH Event 11點開始

U記合作袋

圖src:

入去睇 chat

Switch info will be at the end of the 50 min presentation

8月25日發售 5800YEN

可繼Save 可同3DS連

幾好

capcom竟然佛心

LM

Roberto會唔會買

silkscreen 個 dock 就當特別版

買撚緊

本體都會有紋但未有圖

淘寶買貼紙啦

咪又係喺個背脊求其 silkscreen

Monster Hunter XX for Switch will be compatible with 1080p

『モンスターハンターダブルクロス Nintendo Switch Ver.』プロモーション映像

480p upscaled 1080p output

VS

1200x675
720p 都冇

好地地用正常 size 咪好，做咩要揀 medium image

太大

渣ga

壓 jpeg 咪得

懶

129.3

攰

『ドラゴンクエストXI カウントダウンカーニバル』 スペシャルステージ

12點始

矛課金辣殺，矛VR辣殺，矛4k垃圾中嘅垃圾
Capcom等死la

今日咩日子, 會唔會打對台??

CAPCOM 今次示範左有得過 save 又可以 NS/3DS 亙連

部 3DS 生存力都算係咁

瘋狂玩一雞2味出不是夢

大家估下 MHXX NS 同 3DS 嘅銷情比較會點

我估一百萬左右吧

比3DS少D
實有3DS玩家唔會買Switch版
但都有人冇買3DS等Switch版

我只會估3DS版過唔到二百萬

NS:80萬
3DS:140萬

3ds版唔係過左160萬喇咩

係喎,147萬
計埋DL應該有150萬,
不過公怖NS版,
應該係咁多

NS應該都上到100掛

我又諗起一樣野:
3DS MHXX有得過SAVE,
點解SWITCH隻MK8D會無 ?

老任不嬲都廢

唔係SWITCH,係WiiU

我發現條雄火既貼圖紋理
同尋日你地講火紋條廣告前30秒果條雄火高度相似
會不會真係拎ns畫面呃人買3ds

唔出奇
一早暗示哂有高清
但忍唔到手有咩計

先係3DS享受

比我就玩住splatoon 先，Gundam 等佢出完全版先買

Del, 出錯

做乜9

Del

Diu

今朝玩arms無人出error code ?
我入到lobby一陣就會彈2-AD2BA-1021
Google都搵唔到野

你係 lyehookheng (樂悠悠) ?

陣間夜晚先玩
隻game ok嗎

you can change the camera with A,B,Y, or X

體感 啲制多到無用 側面4粒又係

上下左右都得

On9 CSL/1010都冇諗住fix返hotspot玩唔到嘅問題

datass

一完約即轉台

雖然係蝗 但係cmhk玩到

Pccw呀 完全玩唔到 一連就error

條女好勁

訓左冇睇

好撚受歡迎既街霸2大家玩成點??

講開，我買左都未連過機

Arms 好唔好玩？值得買?

今晚試玩啦

仲有幾個鐘

睇隔離個post
其實課課係咪用左洗地俠個名黎回po

Link?

點解啲人咁鐘意問啲主觀問題

豐澤成日無貨

ps4唔係7月29咩

每個月一隻大作 玩曬啦

DQX

仲記得課課好鐘意追住安心院黎回post

gay

「XIのスイッチは、まだ具体的に話せるものがなくて、何か話せるタイミングが来れば…大人の事情とかあるでしょ！」「本当に話せるタイミングが来れば、何かしらお伝えできることがあると思いますので、お待ち頂ければ」と発言。堀井雄二氏は「色々と事情がある」とコメントしています。

online 黎…有冇提過鎖唔鎖海外IP?

#DQ XI 一開始只計劃開發PS4版
#後尾諗住可以愈多人玩到隻game愈好 於是開發埋3DS版
#唔想3DS玩家覺得自己玩緊閹制版 -> 3D/2D互換mode

3月ZELDA
4月尾MK8D
6月ARMS
7月SPLATOON
8月MH
9月DQ11
一月一GAME

唔識數數字SOR

5月Minecraft

炒冷飯

技安課
大雄院

DQ X
30FPS 手提mode
60FPS 家用mode

可申請Join BETA Test:

16gb

想問下pro手制有冇減到價？諗緊買多對joy-con定買pro手制

モンスターハンターダブルクロス Nintendo Switch Ver. TVCＭ

Joy-con

其實點解fps會唔同左

手提MODE都出DOCK性能既話部機會比較熱同食電

有咩慘得過一場中兩次藍龜都拎第一拋離其他人

有得過save
可以推人落坑

即係又可以炒機

岩岩出左機冇耐 想問下大家用緊咩case
邊到有多啲高質靚case睇下

大阪有無得原價買同退稅

邊到出機好?+mario kart
要彩色

夠高未?

ARMS 體感Mode手掣揸法:

正確:

錯誤:

厲害既破舊魚杆

買咗件墨魚
剩返7-8成都係S同XS

叫緊d frd買定

靚wo

都幾貴

要啦
不過呢幾日好似又炒返
一係去aeon 蘇0果d 買

DQ10黎,係咪無劇情玩淨係得online?

不嬲都叫去大舖買

睇片真係好多 youtuber 成日叫錯咗做 testfire

留明

不用分那麼細

Oh oh oh oh oh oh oh oh

亂戰真係好撚ON9
你識轉目標又點
唔識轉果班人一樣圍你

1vs1vs1
好on9

Arms點跳....

右邊制 左邊dash

隻GAME堅好玩...

Grab下人

好似真係online專用,唔買了

唔識玩
俾人屈機
睇黎我都係唔岩玩ARMS

一野打落部SWITCH到, 跟住成部機係個架到跌左落黎

捉住人sm果下幾爽

隻arms好好玩

宜家有得backup save啦咩

Mhxx ar

用joycon好似出拳靈敏
唔用體感就避同移動靈敏

都係joycon爽

on9

ARMS購入決定

唔買唔得啦 好過癮隻game

太肉緊
真係好好玩, 不過覺得好快悶, 考慮下買

用體感？
我自己用體感玩唔掂
用掣就幾好
但唔用體感又好似怪怪哋
都係睇定d

想玩籃球mode

全程用體感玩 攰到

點解我儲必殺咁慢
人地出左兩次我先儲到一次

本身諗住Arms呢隻可以skip
試玩完都係要買
好過癮

體感好玩啲

打排球第一次-6反cup

Yes

狂轟個波

點殺波

捉人

打排球 用三連擊果個拳套
可以推多幾下 等人預錯位

用落忍者最好用

捉人 = Set 波

頭先喺荷里活廣場差啲想喺個 PS4 檔口拎部 Switch 出黎打 ARMS

有預感呢隻係party神作

又唔記得打

要2部機 ?

大隻佬 打team fight都幾好用

最後果場打啫喱人
佢用個盾牌拳套
悶到

2 set joycon

4 set

明點解出joycon尿袋

唔用係我

1 set 唔係包左右咩？

你係咪企喺死角
再係咁放盾
我左右拳又勾你唔到
直拳又中你盾
投又俾你個盾拳打開

三打成日變左二打一

等人1V1完再執死雞

呢隻GAME幾正....但驚唔耐玩

淘寶選擇都唔多

好玩既,但我唔好PK應該好快厭

agger

我都覺好快厭,
仲要如果輸得多就會唔想再玩, 所以考慮下

試完好正

試過比人3打1,掉左制任佢地砌

畫面又唔差

玩咁多場輸足咁多場
今晚再試下先

唔係掛 排球都贏到下話

排球2打2試過對面4隻導彈拳
變左彈幕GAME

正常打都贏到幾場
但係排球一分都未攞過

我用果d向下打既拳套 屈個波落地 當然唔係必贏 不過易贏少少

要揀啱拳套 唔係鳩打個波 你當你真係玩緊排球game

應該打凌晨嗰場定朝早嗰場呢
btw 唔睇波

淩晨 蝦鬼佬新手

想知一打二果陣點轉target打

體感上下左右xyab 一個joycon zr

隻GAME用手掣MODE玩會點???

排球打左兩鋪
一輸一和
打人唔知點解打唔贏

今日已經有得dl arms?

demo

一早有，今日聽日同下星期六日係試玩日

我頭先就係係車 用手制mode打
都唔難控

我用左體感玩 ....係咪有D角色冇得跳??

屌原來係老翻狗

有無限時段,我10點半仲有無得玩

有留意講 c___ 啲 forum 嘅都唔一定係有用到嘅
利申冇留意
btw 連名都串錯

GAME又冇玩機又冇買就喺訪扮PRO話有霧有問題

出汗勁過Wii Sports, 正常打幾好玩, 好易perfect, 打排球反而好難

仲有比人三打一個陣呆撚左

點做到

用大陸妹好好屆

岩岩8-9用SPRING MAN玩左一個鐘有87分，全程用制玩都好爽快。
同今朝比明顯D人勁左，有鋪比隻忍者係咁跳之後捉住黎打屈死。。。

岩岩場試玩用隻坦有得自回好過癮

一定用體感玩
唔用體感不如唔好玩

屌wifi又壞,eshop都連唔到
點解switch咁難連

朝早用制試玩，個出拳方向好似無咁多變，體感可以左右拳唔同方向蛇行都得，易d追住射

終於買左涼粉個LAN頭
不過個包裝唔好再HEA D

有無link?

入日買機，wifi開機時連到，之後就連唔到 重開機都唔得，點搞？

同我一樣,試下重開router,呢部野係神神化化架

我一路都諗緊，其實 Switch 個 WiFi 係有咩事?
我部 Switch 放喺房個死位冇問題，玩 MK8D 好順 ，未試過玩玩下中途斷
而同一個位用部 Nexus 5X 係上網會好慢，而且成日都會斷
另一方面，部 Switch 擺 router 隔離都係收得兩格，而部 Nexus 5X 擺 router 隔離係會收爆格
究竟係咩嘢影響到個 WiFi 出現咁嘅情況?

用緊垃圾 tplink 802.11n 2.4/5G (Switch 同 5X 應該都係連緊 5G)

買左NBA playground玩
畫面好差 但$150 解下悶都ok既

都唔得，兩邊都重開過N次

接続先の無線アクセスポイントに近づいて、再度同じ操作を行ってください。

屌你老味,全部電子野都駁到係你部野駁唔到,咁關我咩事,你叫係咁再試一次托咩

恭喜

Arms Eshop dow定點 好似搵唔到連結 ？

做咩
要整?

2.4G 定係 5G only? 5G 嘅話係咪用緊 channel 36-64 / 100-140?
security 係咪 WPA2 (personal) AES?

我唔係用電話熱點喎
定你已經講緊router,願聞其詳

去你router setting度改channel

講緊router ，有分2.4G同5G

咁唔得了
router唔係我電腦果邊

我用2.4G 入房即斷線

其他機 最舊既iPhone original都滿格

Vita係房隔住個門都起碼兩格唔斷

Switch 我要坐埋去個router玩....

今日係mk見人著splatoon 果件

神運

我部 Switch 放死位都收到好順
但係部 Nexus 5X 放喺同一個位係好慢同埋經常斷線
另一方面 Switch 放 router 隔離得兩格，但係 5X 收爆格

岩岩用eshop買game
第一次打完credit card資料
就收到credit card個sms 話 已支付29.99既交易
咁我以為搞掂down緊隻game
點知我之後發覺未down
又無收到receipt

之後我再打多次credit card資料(同一隻game)
之後同樣收到sms話 已支付29.99usd既交易
今次down到 都收到receipt

咁我想問下
佢算唔算收左兩次錢？
因為e banking credit card果度仲未更新
我仲未check到

咁如果咁不幸收左2次錢咁我應該點做好？
因為我都check過 balance果度係$0

我之前係房玩唔到試射會 夜媽媽要出廳射

2am準備

準備訓

我都買左

有得直接買game 咩？
我係日eshop 買隻剪紙1800yen,
要分開兩次1000yen 咁買

今次用多d擋

揀入幾多錢嗰下
第一格係"不足份XX"
你估下點解

原來可以,但未知點set,但唔該你先

仆街，岩岩寫完文好眼訓。但就黎2點，定聽朝8點玩呢。。。

頻道佢係寫1-13,無咩36-64果啲喎

好似係講緊你部ROUTER轉36-64

192.168.1.1
我係呢度set,唔係?

有無人放機落dock連電視會load得好慢lag哂機
跟住就會黑mon 無反應完全玩唔到
想知關唔關個dock事

拉麵出招叫 擔擔麵

都係唔明點轉色

仲有招叫叉燒麵

用火龍手拉距離打
但二打二個陣比個隊友扯左埋去

4打最後得我同木乃伊但佢Full血斷線

想問下u記衫賣哂未

click實左菇向下推 再clickA

幾好玩 , 好易上手又過癮 GUNDAM
但玩大舊衰成人比人捉

唔知有冇得較敏感度
想左閃右閃嗰陣成日變左出拳

老任d game 就係易學難精

屌個lobby冇人，嚟嚟去去都係嗰幾個 懶得轉

ARMS真係好好玩
中毒性高

玩左兩粒鍾覺得好似有啲單調
轉返玩街霸
正式版仲有咩mode

輸一場排球兩場三打

可以係menu睇help

我反而係有時落咗dock駁電視會detect唔到訊號
不過一次過拔晒type c充電頭同hdmi頭，再插過就無事，唔知係咪有bug

用忍者屈撻好勁

遇著曉玩嗰d唔夠揪 反而捉唔到佢路

中國妺射低你

好奇問下觀塘開源道果邊係咪都係食水深
利申想買Switch

話時話，對手有d攰

手掣靈活過體感太多

觀廣?2至3月接受訂機果陣，其中一間應該係第一次聽要食6骨

唔係叫你SET IP
係頻道果度有1-160左右既數值比你揀, 部部ROUTER唔同, SET返36-64之間就用到5G

Pro con 如果d pad神神地 有冇巴打試過拎去紅磡？
驚去到怕佢話件貨係咁 連擺低整都冇機

我都唔知
我以為第一個係就咁直送入你所買既game個價錢既錢
但就算係入左錢落ac先再買
都無理由會收到兩次唔同時間既credit card sms架

前日試過個dock 好似唔到電咁
抽插左幾十次先得

94分

係咪第一次出咗 error 你睇漏咗

當年wii的感覺返哂黎

1-13 係 2.4G
36-64 / 100-140 係 5G
如果兩個 frequency 都有嘅通常係分開兩個 page set
冇嘅咪冇

有無人教下打排球有咩技巧，狂輸

難道沒練習太耐感覺都追不回來

要多d殺波
反而我唔識打混戰

果間野真係不了
反而同層另一間可以去睇下

每次去另一間都見到成班港豬係電梯口比狗撚

混戰狂捉人就夠 因為連住左兩個人 扔一個變扔兩個 無被人捉個個比隊友累死

果個係2打2
白痴混戰係鬥圍毆

嗰間好似都唔係好得去邊喎
俾我就唔會諗觀廣

腿

女去都咁

當然係講比較之下...超碼少水鳩人先

混戰就係等人地一打一打完先打

今年もセンプクがはじまっている・・・。
タワレコに何が起ころうとしているのだろうか？

乞うご期待！

佢真係難用到，試左一次放棄

D人識打盾就即刻廢左

咁我無了

冇得行前行後 真係好怪 得左右搖擺

你講緊ARMS？兩個CON 向前打斜咪前行囉

即係只可以等運到,博連到果時至有得連?

你宜家都唔知問題喺邊
一係你就上去港任換機，不過如果問題係喺你個 router 度嘅話 \ /
有冇試過其他 router / 電話 share wifi 先

試過搵我阿哥電話share wifi,連係連到,但唔知咩事唔比我網連馬車

我個router成7年前,果時係咪無5G

出機洗唔洗買埋sd卡？

本身部機有
你可以額外買張但唔係必要

去左買個出得街既手提公事包 b4size 到 放到機又型棍子

買乜撚原裝套丫 毒到出汁

睇完Xx高清預告真係翻唔到轉頭，部3DS都係做番MHS專用機算

講緊3ds?

其實我都想買埋孖車
上次個Fd去左買，我唔知佢有冇比人呃
主機$2450+Game$388+ 個套+Mon貼$190
我聽到都幾肯定佢係比人昆，個套同Mon貼唔係跟機架咩

定係內置
唔記得

其實我都想買埋孖車
上次個Fd去左買，我唔知佢有冇比人呃
主機$2450+Game$388+ 個套+Mon貼$190
我聽到都幾肯定佢係比人昆，個套同Mon貼唔係跟機架咩[/quote我聽到都幾肯定佢係比人昆，個套同Mon貼唔係跟機架咩
你就想有得跟機
不過190蚊真係水魚價

仆街原來唔跟機
蔣智光則

機套同保護貼一向都唔會跟機la

又有得笑

用佢贏左幾場

排球易過打人wo

柒左
咁啫係其實主機連孖車+Mon貼都應該接近$3000幾
啊啊啊啊，唔知依家買唔買好

機2340，孖車頂盡都好似係360，原廠套加貼好似一舊水鬆啲

最憎V BALL
第二憎 1v1v1

屌 係咪要拎去整定有得換貨

我最憎2v2 隊友死左就比人屈

2V2 X
鬥掉人 O

平咁多咩
上報價網睇冇咁平，陣間出去睇下先

點解每次無紅色準備一發脫離果陣先會中五星，我只係想要東山啫

重有人玩

開服就喺度等東山出

現後唔中

平eshop成百

1v1v1 基本睇戲mode唔好出手就會贏

尋晚玩左一個鐘體感,好攰

自己返工近觀廣，我自己一定唔會去電梯口果間買，另一間買新Game個價都叫接受到，懶出市區果度買完返歸算

幾時有得開party 同插mic, 上網同fd 玩MK同自閉打冇乜分別

我試過抽中樓梯場1v1v1
佢地兩個係上我係下，仆你個街兩條友一齊衝落黎打我先

好似傳出apps係電話度連動

其實咁樣點聽聲

正正經經咁好似Xbox ps4咁開咪仲好

你要令佢地發現隔離有人，佢地就會自己互打

乜你係部機度揾到mic 咩

我都唔明點解唔做…

個場本身個兩條友一開波就面對面啦

請問各位巴打 去好景一上去近電梯位好大間果間買switch+mario+薩以達好無
會唔會話太貴又或者呃人？

換過
隻隻差唔多, 你鍾意咪去試下
揀隻最無問題嘅

我最後都賣左, 個dpad咁設計根本用唔到

識唔識咩叫轉移視線

嗰間呢...

機套真係唔多選擇宜家

其實點解試玩唔開埋晏就
星期六日 日本仔時間4-7點果啲開一兩個鐘都好啊
係咪驚太多人玩一開就爆ser

信邊個好

係咪個十字制？果個設計問題死症
我等緊hori果隻，個十字制隨時好過原裝
唔係一陣MHXX出錯狩技就…

果間點

有冇巴絲買咗個USB network adapter 速度穩定度得唔得？

良心店

果個冇體感，冇振動，冇amiibo 感應，有線制黎 喎

插lan 線未斷過

其實成個pro制都好好用,如果十字跟返joy con咁分4個制就完美

去電腦場搵啲高速adapter好過買啲乜鬼野(for switch)版adapter

良品應不會呃人。貴不貴可以夾下其他game舖比較下

如果唔介意冇呢埋堆野可以諗下
用黎打RPG都唔會用到體感架啦

真定假㗎

著左件zelda出街

咁應該去邊度買好

有冇邊隻推介？
我見良粉果隻68好似幾抵玩咁

著緊紅色mario冠軍tee
請相認

Switch黃金有邊間抵屌?

同問 旺角有無

同問 去金誠買？

香港任天堂網有個店鋪list，去睇果個list 囉

你個名
遊戲王?

玩MH都夠用既，同埋我有原廠pro
依隻用黎看門口姐

係 duel links post 見
btw去問左好景2499 紅藍switch 好貴

我果陣淘寶買左隻wii用既
依家都夠用…

8bitdo囉
同HORI一樣冇體感冇振冇amiibo

無線, 又細又易帶出街

背已花

黃金淨機2300

換左佢

幾gb?

冇問，行過見到

Tying in with the launch of Fire Emblem Echoes: Shadows of Valentia, French site Jeuxvideo spoke with three of the game’s developers. They are as follows:

– Masahiro Higuchi (Intelligent Systems), producer on Fire Emblem Echoes, Heroes and Fates
– Hitoshi Yamagami (Nintendo), producer on Fire Emblem Echoes, Fates and Tokyo Mirage Sessions #FE
– Kenta Nakanishi (Nintendo), director on Fire Emblem Echoes

One portion of the interview touched on how Fire Emblem never ended up on Wii U, and the series has had a focus on 3DS over the past few years. Yamagami explained that the series has a “long history of home console games,” and it’s not primarily considered a handheld franchise. Nakanishi chimed in by saying Fire Emblem Switch will allow for something “completely different” while “breathing life into our characters like never before.”

Here’s the full excerpt:

Do you see Fire Emblem as a handheld series first and foremost? The latest home console release was Radiant Dawn ten years ago; and though a new Fire Emblem is coming to Nintendo Switch next year, a lot of players had their hopes up for a Wii U installment. Do you think the Wii U wasn’t suited for a series like Fire Emblem, or were there other reasons to focus on the 3DS?

Yamagami: The Fire Emblem series has a long history of home console games. While we were developing this title on a handheld console, we felt like we were reaching the apex of our work on Nintendo 3DS. Looking back, we don’t believe the series is a handheld one above all else. In the future, we hope to have more opportunities to create home console games.

Nakanishi: As it was said earlier, we’re currently working on a Fire Emblem game on Nintendo Switch. With this title designed for home consoles, we should be able to offer a completely different Fire Emblem, breathing life into our characters like never before.

Just to highlight one more excerpt from the interview, Jeuxvideo also asked ideas for Fire Emblem spinoffs. Yamagami had this to say in response:

“I think many people were surprised of our collaboration with Atlus for Tokyo Mirage Sessions #FE. If we revealed our ideas beforehand, there wouldn’t be a surprise anymore! (laughs) This autumn, another game based on a collaboration will come out: Fire Emblem Warriors. I hope you’ll look forward to it!”

等陣先，有分Gb架咩

而家有無大鋪可以訂arms 同 黃色制

有
我個部256gb

我個部256tb

黃金
灰 2380
紅藍 2450

唔分Gb唔通分Mb牙？

zelda 射箭無體感幫會差好多

佢講緊純RPG，關Zelda咩事

冇體感射箭咪同其他console玩槍game一樣

2GB

dock 同 joy-con 加幾多?

仲有充電呢

Switch 一對左右制大約幾錢？ 紅藍

$540

個個問去邊買好, 其實去豐澤買都得啦, 洗咩周圍搵

打左去兩間無貨

有貨先得家

去黃金果間睇下有冇

良品2500 紅藍

信和地下 2549

MH 效應出現咗未

又唔夠貨

幾時有得訂mh套裝？

旺角仲貴過黃金
痴撚線

出現左啦

明明隔離有個買機post，成班走入黎報價做乜
冇機果班去隔離討論啦好嘛

又開始狂推post

頭先無聊試下連唔連到,今次終於連到,dl緊arms,係咪今日都有得試玩?

頭post 咪有講

sor,原來唔係全日都有得玩

班炒狗今次真係大贏家

話說
黎緊出墨魚版pro 制
任記會唔會咁好心將個方向制整返好

仲15/16緊Switch版好唔好由0打起

到時就知

你指mh??
我諗緊果隻如果由0玩會唔會冇人join

有冇人整張gif 好似PS4 post咁

冇機入黎正仆街

到時應該有唔少人
psp之後冇掂過MH既返黎玩

如何用手制禁走 mario kart 8 播既廣告
小弟玩完 50cc之後，每玩四鋪就出廣告。

你指既廣告係ending動畫?求其撳粒掣都可以skip左佢架喎

好撚大官威

BTW人地段野係話比你聽邊班人咁辛苦整左隻game比你,你話係廣告

我係其一

制作名單？

係呀，ending動畫，但禁唔走，大概禁咩制

我最大考慮都係護石由頭掘過

乜撚野廣告

廣告

credits當廣告
柒到甩轆

唔洗掘啦，屠殺碎龍咪得

又要搬蛋, 又要儲基本石
又要清二名
又要整過堆輕弩重弩set

又要洗過強走

不了

諗左好耐有咩廣告
明明俾錢買game 都仲有廣告咩料

sell番隻game唔撚係廣告牙?

除左第一次要睇晒,之後你撳個A掣都skip到啦

岩岩係豐澤買左紅藍jpycon
原來都幾平下 , 513蚊仲可以用cadh dollars

joycon

我買左綠聯既giga 淘寶70 rmb
良粉果隻應該係100mb , 不過夠用啦

拉落去#3

■『ANONYMOUS;CODE』PS4/PS Vita に加え、Nintendo Switchでも発売決定！

可唔可以出返stein gate落switch

以為潮文黎

『STEINS;GATE ELITE』制作決定！
発売日・機種：未定

『OCCULTIC;NINE』
発売日：2017年9月28日（木）
機種：PlayStation4、PlayStation Vita、Xbox one

仲有10幾分鐘,好期待呀

1vs1vs1嗰陣企埋一邊食花生無人理

企中間等於自殺

試過樓梯場比人一上一下附姦

玩Arms好撚攰呀

我而家個pro 十字制都有少少問題 但係你唔"捽" 真係一下一下禁係無事 都唔知有無得換個好少少

arms 點解一路都連唔到線

睇redbull sfv

arms 正呀

arms 終於贏到

Nintendo to ramp up production of Switch to meet huge demand

又翻炒SONY買起MH5唔比佢出落Switch既傳聞

The planned production hike for the console is designed to meet demand ahead of the Thanksgiving and Christmas sales peak in late autumn

People involved in Nintendo’s hardware supply chain say the Kyoto-based games maker is now targeting Switch hardware production of 18m units for the 12 months ending March 2018.

係咪old news

咪即管睇下點

係咪有BUG 點充電都得87%

反任黨成日吹奏P年代可以一齊打出街打先有FEEL
我想睇下點樣拎PS4出街打

抬部32吋出街

有冇把打推介邊個網多switch 二手game 買賣？
老人家太多年無打機哈識利情

仲想問買保護套買for 主機only
定有需要買埋 for 成set 連底座？

🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻

好多人唔識打排球，有鋪我完勝

人地帶埋發電機響google glass玩吧

豐澤行左幾間都無得賣既 我想用獎賞錢比呀

其實MHFZ係咪仲係2DOS套ENGINE

可能我黎

玩ARMS 都幾累

我見人係咁用擋

托波>打，反應慢少少既新手都招架唔住

74分

投技可以hold波黎殺

ARMS仲係唔慣體感玩，暫時都係手制玩

係，但貼圖大改左，同埋都加左3既系統落去(快速爬山，道具耐性)

肯定無揸錯?
我一開始揸錯左之後用返正確資勢揸 好自然 易控

仲有如果玩慣左3打後既動作會唔慣F既動作，除左F既天嵐極型本身動作都有啲唔同

第五場仲有人三打唔圍多血果個

你地無睇教學既咩 點會錯

你班仆街3打1圍我
點知打到最後比我1打3反CUP

好老實，F真係唔差(係肝左少少囉)，但啲人唔抵得人地有新野玩，係要無視F都無計

ARMS 1VS1VS1 正確遊戲玩法。

試過一鋪完全唔洗打，等到夠鐘就贏左。

但用得多呢招，比人認得搞到比人追住打

DNA人好好笑
用雙盾屈死對面

食花生可恥

唔太識用盾
就咁揮出去就擋到？

打剩一件都死守

得閒就抽下水

呢個MODE真係好仆街

唔識轉LOCK咪會比你成功囉
識轉LOCK就連你都打埋啦

大鄉鯉

ARMS好好玩 但啲制完全唔記得哂

當然係拎機去老麥拉LAN線啦

【傳聞】Sony俾錢買獨佔 PS4《Monster Hunter 5》開放世界下年出？
呢類傳聞耐唔耐就見到有，咁《Monster Hunter XX》宣佈會出Switch版，可能有人會解讀成短期內唔會有全新作出喺Switch？而且咁啱外國4chan仲有傳言傳出，講到好詳細似層層，入嚟有文字截圖。首先就話Sony係俾咗大嚿錢Capcom嚟收歸呢隻新作，唔介意多平台但唔可以有Switch份，而且遊戲會係開放式世界玩法，可以網上multiplay，2018年推出咁話。仲有，就係話下年Switch都有新作，會用番舊有系統，會歸類為Portable新作。講真，如果係正傳作品又有大陸隻Online咁嘅畫質，真係冇嘢好講，FF吓都開心啦。

自己FF飽佢啦

好大陣酸宿味

又係時候回帶
鐵定留守

比左錢又可以誇平台，而NS又有protable系新作，成單野好怪

既然係咁 就拎去換一次睇下有冇好少少
個手制真係幾好, 長打舒服太多 係衰在d pad果少少

除老任之外多平台仲要open world
佢係咪想將MGSPW個獵龍系統放入黎

好似有PS Vita

咁同樣係共鬥既討鬼傳已經玩緊open world既，依個都還可以

玩埋QTE喎

鬼爪無雙

其實玩MHF已經可以一人一部Notebook出街啦

柒到唔敢睇廣告

請問有冇得用手制 power off 部機？定一定要用機身個制？

ゲーム「ANONYMOUS;CODE」
発売日：未定
発売機種：PS4/PS Vita/Nintendo Switch

買硬

玩具反斗城 蘇寧嗰啲會唔會有現貨

萬寧有

七仔有

Ok有

士多有

有條花生友真係ON99睇住我同人1V1偷都唔偷我一拳
搞到我PERFECT左對面再同佢1V1

你講既on9可能係我
左右手joy con 掉轉咗戴
中途換番 睇住對面1V1

真係好醜怪 明明一邊吹奏psp 個陣係m記同fd點點點好玩
而家又要想出落ps4 又要話switch有幾唔好 畫面好左又要鷄蛋挑骨頭
仲要10個有9個以為隻game係任記出 完全自暴其短

唔熄機就乜事都冇

覺得隻 game 係任記出嘅話，咁有乜可能覺得會出係 ps4

Mhxx公布出switch版果日大把人鳩屌老任

點解可以叫皮你老母但係唔可以叫錦鯉老母

為乜而屌??

為屌而屌

有條咁啱6.66K想改做satan cap圖都唔得
又無得同人連機
自我審查

部switch彎左少少
有冇人係咁？
維修係換全新機定翻新機？

點彎？

係咪放左落dock 度玩tv mode?

係真係彎定係只係個底殼中間凸咗少少出黎咋

你唔好以為 docked mode 嘅熱力真係可以整彎部機先啦

圖呢

Rumor: Nintendo increasing Switch production, targeting 18 million units by March 2018

有冇人用左玻璃貼之後入dock冇咁順 部機厚左

係呀

部機要插PS4玩

#472
一直是一個人
3 小時前

咁究竟係咪 old news 啫

仆街 部switch to mode 無啦啦黑畫面
開唔著...

今日先買...屌

麻煩 一直是一個人 加落 template:

Q: 部機黑畫面/定咗格/撳電源掣冇反應
A: 長撳開關掣十二秒

去強國出open world online game都唔去PS4 la

我唔記得有無見過18M依個數嘛

有冇人遇過？
係未要拎去整...？

好似新game card 插口位開始彎
反轉放枱面，mon中間見到有少少罅
電話影請見諒

的確係彎咗
應該都係出廠嗰陣已經係咁啦
拎去換

666K先cap啦

系咪即系轉頭2點可以試玩ARMS

系你 _ _

巴打知唔知係換全新定翻新？
呢個問題常唔常有？最怕換完又係咁

其實部機電量上唔到100%係咪bugs黎？洗咪換？

都話唔熄機咪乜事都冇

用noodles最勁
不過真係睇人黎玩,有啲未上手真係可以屈佢,對面如果熟手過我就

arms 如果無得開房set 淨係體感mode 既玩家可以入，應該唔會買

特效黎講MHXX係最好既一集
幾期待出到SWITCH會係點

無錯

咩畫面黎？

MHXX 老任news screencap

ps4

Dock住玩tv mod會熱d?

呢兩晚dock住黎玩係真係feel到d熱攻出黎

前排係淘仔買左個switch專用抽風風扇都唔錯，不過本身內置無電要靠usb扯電呢下麻煩，送果條usb線又短

其實我懷疑好多人睇XXNSver CM無開1080p

你玩咩game 熱？ 我連續用dock煲左一個月zelda 都無事

平日玩一兩個鐘，星期六日煲成十個鐘都有

( Show Blocked User - 大癲二 ) 系你老母

你今日J左未

TV mode熱係正常，39W電唔熱應該得外星科技
仲有咪亂用抽風，一陣扯壞部機個風扇我唔肯定老任會唔會幫你整
佢熱還熱，但一定唔會燒，你注意唔會阻住佢散熱就得

玩zelda,部機放係自己面前，玩左兩三個鐘摸一摸個出風口係feel到佢熱既，當然唔係熱到接受唔到果種
用掌機mod次數唔多唔知有冇分別

手提mode只會暖，因為係㩒低時脈黎行

唔會扯壞部機個風扇掛
我都係開細風係出口位幫散下熱，加強流通姐

佢本身出力set好左，你再比力即係扯佢個摩打行，咁你話會唔會壞？
都係嗰句，熱係正常，唔好放響密封環境，留意通風就得

機背機頂唔好阻佢通風就得

呢度大撚把人唔熄機普通打
邊撚㙙咁咁多野又散熱又乜鳩
你唔撚裝個水冷比佢？

你唔同用notebook加cooler pad既講埋？
裝到我都想裝水冷呀

買野去番任天堂個網個dealer list入面既鋪頭係咪實無死 我見你地之前講某間唔好 但都係on list

Notebook真係有機會overload而overheat
但遊戲機只會run效能範圍內既game
Switch只不過係因為你摸到個核心溫度咁解，PS4，XBOX，電腦嗰啲其實一樣甚至更熱，所以唔使咁在意個熱量，如果佢當初design無預去到咁熱咁依三個月應該已經好多燒機潮

個人戇鳩去邊都比人水架啦

衰鬼 部野岩岩出，想當年xbox果d咪又係大把過熱出問題，你夠膽保證無問題？

插落電視就咁樣 係咪即係個dock壞咗

要死一早大量死
咪睇小fans 同neet，日煲廿小時

第二隻game都係咁？

出左幾耐呀？ 其他機都大量neet玩啦
要出事點會係短期內，通常半年左右先會出現

究竟家陣d香港人係咩心態？日又怕壞夜又怕壞
郁下少少就wewa鬼叫壞喇壞喇，有無咁撚多機壞？
最搞笑就係係咪用iphone用上腦？問換機係換新機定係翻新機⋯⋯

成個mon都係咁

有冇試過換第二條hdmi cable?

都唔得 應該要維修

維修完上黎報告下壞咩

即係手提mode無事？

以前做維修係好多壞
不過九成係人為物理捐耗(ndsl and nds)

最近先出機 而家先買一手zelda會唔會有啲蠢
但又好似無咩人放二手咁

一手同二手差50蚊左右...約交收車錢時間都係度啦哥仔

同mytvsuper換返 hdmi 1 同 2 就冇事
原本兩個都用唔到

Sor bro 係我on9

80

我都唔知乜事 今晚電腦又斷網 咪連wifi (唔知關唔關事)
之後一開switch就神神地 聽完巴打建議 我咪重插
都係唔得 於是我睇mytvsuper個hdmi有冇事
點知mytvsuper都不停黑mon 有嘢睇 黑mon 有嘢睇
情況同switch類近 重插都唔得
過咗一陣 我將佢兩個hdmi調轉插
就兩個都無事
利申:剛有垃圾mytvsuper幾日 呢幾日都正常 係今晚先咁

無事咪好囉 無事先做到世界冠軍架嘛

咩世界冠軍

有冇邊隻玻璃貼推介呢

淘寶廿令一張淘返5，6張隔一排換一張咪算

唔係太厚會卡住個 Dock 咩?

有d 0.15版 不過我淘左兩隻 厚果隻都照用到

會唔會夏天來個問題會嚴重啲? 因為我都feel到係熱左 不過又未去到灣

...

ARMS用體感畀人屈到爆
成日想擋但變咗出雙拳

點會
明明內八字就擋到唔洗出拳

可能好似孖車咁，用體感會加分

太緊張

google下話放哂電再叉爆佢就解決到bugs，返去試試先

「よるのないくに2 ～新月の花嫁～」，妖魔ヴァルデロッサ（CV：たかはし智秋）やプレミアムボックス特典の水着衣装などが公開

突然間諗
CLOUD BACKUP會唔會等埋ONLINE收費一齊出

反人類左咁多年 個思路咁正常有d唔慣

switch

?之前direct 已經講左

巴打們
我部機買左一日
手提模式完全正常
一轉TV MODE
就勁lag lag到畫面停埋
按制有聲 但畫面無反應
尼個情況 係未個dock壞左？
我換個條HDMI都係用一個情況

買左百就出事 任天堂

無啦,拎去整啦

Hdmi同火牛插實左未？機有無插實？
如果都插實晒試下熄機入dock，玩緊入dock有機會lag機
如果做足晒都係咁就去換機吧

睇怕都係中機王

arms 用忍者好撚屈

隻抽係幾勁
但一2V2/1V1V1就唔覺

要同佢鬥dash 跳，搏佢出雙拳時攻佢。打亂佢節奏。

應該去維修部...定係賣比我個間？
利伸 第一次咁既情況...

最慘玩左一日都冇...

我屌 咁易壞既

又出新色咩
屌想儲添

直接踩上紅磡

儲joy con
Rich到

正常舖頭7日內壞係咪有一換一？

等睇上到去 reproduce 唔到

已訂

唔該巴打 謝謝

絲打好有米

我係黃金 Mission買 （名大概係咁）
唔知比唔比換

姐係點

Arms Testpunch
Set your proxy to 8.8.8.8 to play all the Warm Up you want!

試曬都唔得就剎上紅磡換機啦

CSL 成日用埋d廣告電話打黎跟進switch 問題，成日要手動打番上去問結果。

岩岩打上去CS問詳請，佢地d cs應該係比人問得多點解連唔到，個CS直接話因為部switch 硬件問題連唔到想耍走我。

然後同佢嘈完，又話果個負責我問題果個人未番，叫佢晏d聯絡番我。

其實呢種情況真係老任問題,根本佢果部就唔係咩港版機,港代機黎啫,實際上其實只係有保養既行貨日本機,如果係香港機點會對香港啲連接咁多唔兼容

唔關事吧，佢全世界都係同一個規格，我懷疑set地區嗰陣其實係改部機default既Wi-Fi setting
而csl問題我覺得係佢地唔比人tethering做不斷上下傳既動作，佢應該係將switch既動作判定左做bt

新手入左坑
你地通常用手提mode定係電視mode打多？

9成TV

認同， 當左BT block 左唔比upload download

好 唔該你

問過d it狗，話因為csl 既上網全部係假ip。switch 連線要2部機direct 連線黎機連機，csl 沒做到假ip 同 真 ip 互聯網互聯。結果人地d機同你連唔到線。

所以問題係個nat 問題。要等佢地搞

下禮拜Arms 試玩會有 籃球mode (取代排球mode)

唔好再出波MODE好唔撚好

YouTube Wii 6月30終止服務

個比例

寬頻500MB升左上1000MB, 唔見得有咩分別

你想有咩分別？
快到未按落去就已經download？

又OUTDOOR
PKM CENTER買個袋又係OUTDOOR

成set 係3ds版賣淨果d?

係
個袋夠放3DS

CD新出
出GAME果時未有

但放唔到 switch 的特別版又有d....

買埋呢套咪有3DS 放入去囉

Game 一雞兩味 , 特別板 袋都一雞兩味 Gapcon 真係唔屌唔鬆化

can confirm, is IT狗

唔係就咁兩三下手勢就搞得掂，外面嘅人唔知佢哋個 infrastructure 點樣係估唔到要搞幾多嘢

如果放到 3ds，拆咗 joy-con 嘅 Switch 應該都放得落呀?

足球小將啲角色

到底幾時先公開發售日期，已經延期左三個月

啱啱好放得落, 因為我用緊黎放SWITCH

CD 應係3ds 個隻mini ablum, 佢成set 唯一唔同係隻game 轉左做switch版...

想問下有冇巴打玩地底探險同人ONLINE連線
個Screen可唔可以set返淨係望自己...
Online連線成日show晒4個Screen出黎..
自己個格又鬼咁細..好鬼難睇

有無巴打又係壞左一邊掣
單邊個菇壞左 玩zelda成撚日自己行落街

仲有野出,3DS唔放得,呢隻應該係好game黎

又一早有預謀既証據

食住花生睇隔離大陸開火

上港任換 or 自己用五分鐘整好

xb1 吧 打壓scropion

好精彩

明明我已昨夜無間踏盡面前路
夢想中的彼岸為何還未到.....

班GK驚到語無論次，應該係因為爆左出去Sony就唔會再出糧吧

有專人幫任豚驗智商 錢都慳返

最慘百度switch吧都係呢班人做管理員
任fans去晒ns吧

有冇lin

最慘百度switch吧都係呢班人做管理員
任fans去晒ns吧[/quote]
xbox在大陸有行貨都要有內鬼
何況乜都冇的任地獄

就算唔黑都唔覺xbox打得入亞洲

我駁係房電視收wifi信號好差

+1
正常人邊會日日車槍球

xbox在大陸有行貨都要有內鬼
何況乜都冇的任地獄[/quote]
睇唔明
有冇正體中文

懶人包：有人貼對話揭發xbox貼吧管理員全部GK，之後班GK越描越黑

呢個可能係真，我it friend 都係咁講

任天堂tee 日本uniqlo感謝祭990yen

香港都係99蚊件

買左幾件

咁耐冇人推post，switch 已死

搵日著Splatoon

都無新game 出，d 人黎黎去去都仲係玩緊mk 同Zelda
等MH 一出就唔同架啦

其他巴打用咩mode打多？

5成手提，4成桌上，1成tv

岩岩打去任記hotline，佢話有呢個可能喎

splatoon 無得一mon雙打

有 40 粒金幣同 190 粒銀幣今個月到期

兩部機,一部桌上一部電視得唔得?

唔online都無得一機雙打？

絲訂咗幾錢

🤔

八千

2017年8月31日発売予定【よるのないくに２】PV第２弾

同MHXX撞

上集中曬伏, 今集都唔知買唔買好...MHXX 伏極都有個譜

新手求救 如果設置係咁樣 要加D咩先做到喇叭兩邊共用

MON 插喇叭

電腦喇叭個OUTPUT SET番HDMI

capture card

SWITCH版會起格

點解要咁複雜

呢個簡單好多喎

冇野了
睇漏左佢個喇叭

窮撚冇錢

capture card 幾舊水

兩隻game既價錢

買左雞冇理由唔買鼓油

得左 原來咁撚簡單 唔該哂

乜而家HDMI MON冇喇叭架咩

好多都冇
有都唔好聲

通常有喇叭個D係電視黎

內置d聲連我要求低都寧願插垃圾耳機

利申：個mon 有喇叭
但冇TV input

買個百幾蚊既都好過佢內置

大埔uniqlo 男裝唔齊款

買條3.5隊落喇叭

有啲響counter對住個組櫃

唔好

好好玩

用蝗妺支槍打排球可以一下殺到對手嘅後面

Zelda 個件I am legend 問個士大夫有冇男裝
答我冇就走左

第一日買左衫

我房駁tv勁難
條條唔夠長

有啲款得女裝無男裝
唔肯定依件係唔係咁

呢件有男，我買左

APM有間Uniqlo

■特集
Melody Makers in Game Music ゲーム・ミュージックのメロディ職人たち
多くのミュージシャンに影響を与え、今もリスナーたちに愛されるゲーム・ミュージックを特集。第一線で活躍するゲーム・ミュージック作曲家たちにインタビューを敢行し、名メロディと謳われる作品たちがどのように誕生したのかに迫ります。

植松伸夫
光田康典
下村陽子
古代祐三
伊藤賢治
近藤嶺
石川淳＆安藤浩和（HAL研究所）
ゲーム・ミュージックの系譜～杉山圭一×hally CD連動
サカモト教授

Zelda個件有男/女裝架
隻色有啲唔同

推

藍波可以dum人落藍

你地USB lan 線買邊條

淘寶搵綠聯

請問如果想訂splatoon bundle有冇邊間鋪係唔食炒價?
定係香港買一定要食炒價

冇開server 都玩到？

只係玩到熱身

隔離po又有索索吹mh會出係sony到

出咪買囉又唔係冇PS4

Agger

BTW我記得呢單野我記得年頭ALONE BB POST過
又比班外國GK炒返起

PS4冇左便攜性我想睇下CAPCOM點搞集會所餐廳
狩獵大會玩鬥技都仲可以話用公家機
集會所餐廳一定搞唔到

入隔黎post見到underware篇文就笑左

日前 Capcom 宣佈將會推出 Switch 版《Monster Hunter XX》，雖然今集只是移植作品，但可以預期日後 Switch 應該會有更多該系列新作。至於其他家用機機主亦不用太灰心，皆因在上述消息公佈後不久，海外 4chan 論壇就傳出 Sony 已經取得《Monster Hunter 5》的獨佔權，並預定最快明年於 PS4 上推出。

2016

等睇pc狗笑佢都有online game玩

冇VR MH5呀

屌 要我交埋保護費先有得去換機

vita remote計唔計

聖劍傳說偷跑未

啱啱係旺角睇應該未

屌

佢話我country唔比用eshop
做乜9?
揀左香港

未開

禁第一頁睇Q&A係咪好難

好普通
再講玩緊大部份時間都機背向地搵鬼睇

呢個唔係底座咩？

乜q 機背向地？

座黎wo

7左
以為機背

出俾 $ONY 啦, 撚狗都撚到悶
反正打開機既都有PS4 架啦

撚足7年

GAF 撚到高登再撚到連登

ching 我同你既問題一模一樣
都係今日買返去玩tv mode就出事
我係去中間好出名紅色舖頭買,佢唔比換叫我自己上去老任到check

用370買咗孖車，發現有賣35X嘅舖，蝕咗

待機叉電真係解決左上唔到100%個問題

邊個傻鳩話涼粉最平

吓

話果個應該行多兩步去廣華掛號

圍返560 咁咪應該平了少少?

好想買splatoon2同ARMS

仲要買多對手制 想買黃色

懞撚

我約左下星期一啦
好撚on9 無得TV MODE
手機mode又痴痴地線 會無啦啦無電
明明尋晚叉通頂..

求其換個星之卡比 theme 算
不過都仲有 20 個金幣嘥咗
銀就 wfc 算

屌其實啲Joycon咁靚,我有衝動想買埋原本藍紅果對,如果唔係5舊咁貴我可能一早狗衝買返
利申:灰版

Same
但買咁多對真係無用

最快要約下星期!?
我未約hihi

都唔係既,我玩開TV mode,但平時又懶得叉
如果多一對,我可以玩住其中一對,另一對擺dock叉

屌 my nintendo 幾時先有 Switch 嘢換

BTW原本段Rumor就2016
單野既出年應該係今年先岩
就睇下點
XX都算係P系既

應該等online收費先有

笑撚到我

有冇人知幾時出太鼓？好想玩呀
另外試左改proxy都冇得無限試玩arms

其實由WII開始都冇出過正統作係SONY機啦,唔明點解佢地仲可以FF 鳩COM會出MH落SONY到(唔計MHO果D)

Nathan K. NS USB-C Analysis:

家陣買多個手制係咪買joycon好d?不過真係好貴

- The Switch is not USB-C compliant, and overdraws some USB-PD power supplies by 300%
- AVOID using the Apple 87w or Anker PowerPort 5+ chargers with the Nintendo Switch tablet itself, or with the Dock
- Nintendo Switch and Dock are chock full of USB-C protocol errors and flaws
- If your Switch bugs out, it will refuse to charge with anything until it is hard-rebooted
- Apple 61w adapter, due to its nonstandard voltages, exposes some very untoward behavior with the Nintendo Switch dock. You'll get a 'Use OEM adapter' killscreen

tl;dr: non-compliant, charger / dock DRM

有冇巴打有玩地底探險
係唔係無得2人online玩?

有冇人知just dance邊到買平D

Nintendo Switch – Answer the Call to ARMS Trailer

我就冇所謂
但睇住佢地嬲足7年真係

就算雙線，之前電腦 ps果條line多數仆到直一直

如果連PC都有更加唔諗你PS啦
但PC有MHFZ冇可能會咁做

出pc，畫質索狗又唔知用咩駁

想問有冇party呢樣嘢

開skype

我有兩張Usb Lan card插落都完全冇反應
但係我見人地用到，明明係同一款

joycon玩mario可以分4人玩 係好過pro

mario kart *

有冇喺 settings 度 set 用 wired connection 先

買左隻8bitdo
D制手感係幾好

有set, 係咁出error
同埋我見人地得嘅一插張lan卡起碼會閃燈
我嗰張插左著都唔著

買左orico arl-u3個USB lan 卡，點知係switch 上面用唔到

之前有人研究過指用特定chip既USB LAN先可以用到
ASIX AX88772 (USB 2.0)
ASIX AX88179 (USB 3.0)
老任個server唔會食得盡2.0既480Mbps (先唔理2.0同3.0有冇其他技術差異影響速度/ping)
平平地可以揀2.0
我自己就買3.0諗住第日留畀電腦用都得

Mario + Rabbids Kingdom Battle: An Inside Look
3年前已經PLAN緊

如果幾個fd 想面對面連機玩mk8
係咪一定要有wifi?

晒左168$ 跟上面個巴打上淘寶買綠聯算

好似唔洗

面連係用 802.11 嘅技術，但係唔使連 access point 上網

果個本身又唔貴 照跟咪冇事
利申開心用緊中

我都係orico嗰隻
不嬲用開唔係特登買
見到有台仔話用到咪試吓
依家都係打算買返綠聯嗰隻

前幾日有人講涼粉有隻賣$68唔知點

有無delay 問題？
諗緊入唔入返隻

嗰隻無giga lan

已經到左養一條魚都未必升到1lv既情況

買咗
上面wifi

冇斷過

都係涼粉果隻？
佢upload 係快咗嘅dl 就同wifi差唔多

係
我覺得速度冇咩所謂
穩定性好明顯好左好多

仲有其實速度快定慢都係睇你ROUTER勁定廢
又唔係話用LAN頭會限界突破

啱啱玩街霸同孖車冇斷過
同埋用lan每次test 都差唔多好過wifi上落好大
穩定d，68算係咁啦

原來唔洗，我仲擔心咁如果餐廳食緊飯想拎出黎一齊玩
唔係間間有wifi

好耐之前test既

尼個星期full晒
你好快d約

意外獲勝

點解粉紅色嘅

d名

羸超級（第四個聯盟）

Sqex RPG 新作 Lost Sphere
Switch/ PS4
2017 秋

Trailer;

美版 2018初

嘩屌點解炒到2699

供應商一家獨大真係好PK

鋪頭要跟垃圾game

好似無見佢話2699係有game

一講完出MH就升左

有少少BD味

玩得過

BDLS

傳完sony bid mh，ps4係咪炒番

良粉

呢頭講栆SWITCH XX
果頭翻吵OLD NEWS
咩人做心照

花式撚狗

仲有

冇 analog 玩孖車一定出事

係呢邊都留番個名先

屌，呢隻冇analog 真係買唔過

我頂

唔L係麻,今日又約唔到
希望星期一仲有位

尼你老母

街霸賣緊幾錢？

買得呢set，佢本身個腦都已經出左事

今日放假去睇下見到好撚多人買部機

日本eshop比左錢買metal slug 3
但佢之後話我未買係做乜9？

係咪入左錢咋

痴媽根2780灰機都開得出

look how they shine for you

PS4

PS4

冇入錢
直接買

炒鋪 fat fat聲

我意思係如果本身無餘額，第一下做既會係入錢，入完錢先會再問你買唔買，你睇下有無餘額

6月5日日本有MHXX試玩會，會有遊戲片段公開

出個試玩版好過

無餘額
岩岩又退返左D錢比我

係囉，橫掂都只係移植版，唔需要玩神秘

Nintendo Battles Apple for Parts as Switch Demand Rises

The problem is an industrywide capacity shortage for components used in smartphones, computer servers and other digital devices. These include the NAND flash-memory chips that store data, liquid-crystal displays and the tiny motors that enable the Switch’s hand-held controllers to imitate the feel of an ice cube shaking in a glass.

People in the industry say the rapid expansion of web-based services for corporations has driven demand for computer servers that use flash memory. Continued demand for Apple’s iPhone 7 and a 10th anniversary model of the iPhone expected later this year are also keeping parts makers at full capacity, helping power Japan’s economy to its longest growth streak since 2006.

咁係咪即係羊會升?
利申經濟白痴

唔撚係掛

炒鋪真係FatFat

個價搭時光機去返4月尾

信和地庫標明免息分期果間
上星期重貼緊2399灰機
今日㩒計數機㩒個2780個價比我睇
心都寒埋

痴線 我老友勁好彩

早兩日買到2399+zelda 今日個價又彈返上去

MH 會出已經係利好消息

平又唔撚買

聽講供應商下批貨又是要跟game兩隻
然後成本轉嫁比消費者

睇下跟邊兩隻

mk多人到，上星期黎都唔多見人買機

供應商咪即係 x源

今日咩日子呀
個個都放假
其實之前個價，逢星期一至四都會平dd
逢星期五六日又會嗌高幾十

而家又有mh消息，d舖頭仲唔趁火打劫咩

不過今日個價係寧舍誇張就真既

係咪排隊出psvr等vr mh咋

個戰鬥介面有d似超時空之鑰，整個感覺似返黃金期既Square RPG。

值得留意

好彩早幾日買左LAN頭
唔係連LAN頭都炒

高登龍舟

想請問switch save係咪仲係跟機？冇雲端？
一整機係咪冇晒save?

好想玩返光之四戰士

唔係跟帶?
咁如果有十幾部機,係咪會一帶十幾save?

跟profile

SAVE只係跟機，如果整機要換既話係無哂所有SAVE

有冇人今日涼粉紅黑賣緊幾錢？

白金工作室:
"(Switch平台作品) 我地整緊啦 應該會幾有趣”

點解會噤落後嫁

打 [dragon boat] 唔連空格就出到架喇

想問下依家switch 係咪仲未支援public wifi ? 姐係酒店wifi要彈login page出黎個隻

火紋無雙 完成度70%

帶不會儲save

2017年3月3號已經支援

day one update 都已經用到啦

Thanks

如果『Bayonetta 3』真的推出了，那麼蓓優妮塔依舊會是主角嗎？還是想給玩家們一個驚喜呢？

稻葉：也許會有一個男的蓓優妮塔喔（笑）！ 我想製作『Bayonetta 3』，我們公司現在也在談論該怎麼做。不過，正因為我們一直在討論，所以一切都還很難說。如果我們不去討論它，那我們當然可以隨便說出一些事情，你懂得。但我們是實際的去討論這部作品。

PS4 確定

咁我得一餅帶,當我屋企有兩部機,另一個唔想買多餅,佢拎我餅帶黎玩
咁會發生咩事?

New game

電腦大爆炸

X源:你班撚頭再喺網上嘈嘈貢,XX要跟機買唔比單買game

FB見到有鋪賣USF2 $260

咪唔去佢度買囉

從來無幫襯過

same

低處未算低

邊到 幫同事問
自己買290

$260又可以喎，出埋個制睇下$200買唔買到先

買咗個USB lan 連街霸好好玩

對 splatoon joy-con can唔cancel 好呢

點解

咁靚,我想訂添呀

其實畫質是點？4K?定比3ds好少少咋？

邊隻驚先

差過psp

你咪試下唔散賣MHXX

但係我係美國酒店 佢連到個wifi 但冇browser login page 彈出黎比我

Tokyo RPG Factory之前隻雪與祭品遊戲性麻麻
但BGM同氣氛都好好

我都係鳩up啫,最多炒到單game1000蚊

佢講的應該是寶不是金

痴線 csl 要人+68 買佢public ip 先解決到switch 果問題。

隔離台網絡做得好，唔洗搞咁多野。csl網絡垃圾要用戶幫佢埋單

(IT狗心諗 同你解釋到咁詳細都冇意思)

唔可以用SD卡?
咁MHXX點算

新手想問下呢隻係咩game

for week2

咁誇張

一句講晒: 最衰都係任記要用 p2p，仲要係 12p 各自 p2p 反人類
即係咁，CSL 個 infrastructure 咁 set 係衰嘅，但係幾年前邊有人預到會有人用手機 share wifi 黎玩 p2p 嘅 game 架
任記啲垃圾 game 今時今日仲要求 client 做 p2p 真係仲停留喺石器時代咩，佢又唔係要俾玩家自己開 server，根本就 on9

――プラチナゲームズとの相性はどうですか？
稲葉 いいと思いますよ。すでに参入表明はしていますし。Nintendo Switchの発表会のときに、密かにプラチナゲームズのロゴは出ていますので。

――なにか動いているのですか？
稲葉 作っていますよ。おもしろくなると思います。

Rumors about the possibility of Pokken Tournament on Switch have begun due to a Japanese retailer listing. Sinobi listed a new arcade stick for the console, which mentioned that it can be used in fighting games such as Pokken. It has since been removed.

我覺得只係手多打錯cao

CV好明顯特登

p2p係咪可減srver負擔？

如果有骨科劇情

真係得

內田姊弟

994

995

6

ha

9

new post